連登時報：華人可依靠抗暴鎮匪港人推翻政權

連登時報：華人可依靠抗暴鎮匪港人推翻政權

連登時報發表社評，指參加反修例示威的人多了很多，證明港人真心認同暴力，在外國政府支持下，香港臨時政府及全世界華人可以依靠抗暴鎮匪港人推翻政權。

文章又指出，香港作為自由港，非常容易受到中國等紅色國家滲透，而且被揭發後並無後果；相反香港市民與外國合作便被大做文章，證明現時中共輿論非常激進。社評指，要維持香港社會的和諧，就必須將各階層、各群體的共同利益，變得超級強大，香港要有面向世界的包容，亦要有面向底層民眾的真正公平。

文章又提到，大多數香港人非常願意攬炒，就算持有外國護照的中國人，都已經定居了香港很久，他們都希望維持香港繁榮穩定，移民大灣區有很大風險及成本，而沒有外國護照的香港人，更有理由支持香港恢復自治。[/gold]

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

利申聲明︰無意做任何犯法行為。純綷和平合法地表達訴求。